GME事件證明，華爾街、美共、傳媒及網絡平台比布爾什維克更可怕

號稱全球最自由，最講佛利民既自由市場經濟，號稱最多元既政府、媒體及網絡，到頭來為左保護金融貴族利益，不惜用共產黨特有既干預市場手段，意圖粉碎大眾既自由力量

布爾什維克都仲可以用群眾力量擊敗傳統權貴

但美共政府、華爾街、MSM、網絡巨頭繼2008年後又一鉅作，今次分分鐘仲賤過雷曼事件，Comrade Biden又為共產黨記下一功

咩事

Deep state俾左膠打返轉頭，係時候食花生

其實沽空班友本身會輸到點程度
點解要攪到咁肉酸

會輸到破產，搞唔掂條數，要借貨比佢既BROKER劵商上身，所以唔駛問劵商一定會夾鳩散戶

陷入經濟災難

無限輸

如果佢地唔改規則, 唔耍無賴, 亦冇人背判信念放貨
理論上輸既數係接近無上限
個價升 > 佢要極高價買黎平倉 > 極高價買黎平又引發更多貨要平倉 > loop

不過有極多橫手可以洗啦, 08年個幾個銀仔全世界當冇事已經好撚搞笑
今次睇佢地又可以做到幾咁肉酸

唔好俾我批中美國政府會搵fbi出手拉幾件wsb 判坐20年

香港生果 282事件美帝版

發生乜事 成版都係

美國停開倉
散戶只可以賣貨
干預市場 輸打贏要

其實好簡單

大戶 3 家打龍通
散戶一家你覺得真係可以打爆大戶?

佢龍門任搬

有幾個大戶一早投左降
仲要人地融資幾十億幫補倉
淨低個d不適一切洗橫手

08銀仔？

自由市場只是笑話

俾班老散玩一次心雄左,下次班大鱷short邊隻..佢地就用返呢條formula去夾邊隻..你估華爾街班大鱷有幾多次可以玩..老散雖然唔夠財雄勢大..但勝在人多...同埋d人見到咁玩有斬鑊..會越聚越多呢d等機會既老散...

不過..問題係..佢地好易人踩人..見勢色唔對就沽貨走人..呢次其實都幾奇蹟...可以打巢大鱷..攪到咁早要洗橫手..

利申..冇股在手..純鳩up..

其實 08 年咩事
唔係 B 級次按 call loan 咩
太細個唔識嘢

巴打,介紹你睇呢套戲

深入淺出講解當年發生咩事..同埋..最後暗示左..歷史會不停咁loop...

Wsb食撚屎我堆mega cap比人夾足一星期，隨時玩到大蕭條

當時政府幾睇唔到都好，雷曼係自己玩完
有套叫Margin Call既電影就係由雷曼角度，睇啲高層仍然食扒，中下層身敗名裂

托上去果班都可以係大戶
大戶最傷係個彭搭唔高
一夠高夠量，中間大把野可以對沖甚至轉埋張